當年公園串阿婆阿伯條mk依家過成點?

做咗人老豆未?

數緊究竟有幾多兜友係到

應該可以一人有一部手機架啦

條友可能覺得自己好型，好有急才

屌好耐之前睇過

可能考左警察 美好人生

可能上緊連登